我真係好撚羨慕其他人嘅屋企人

溝通唔到
同佢講條例講到好撚嬲
仲係到話咩打9死啲示威者就岩
有冇人性？有冇良心？？
我都好希望我屋企人會係明白事理嘅人呀！！！
我好撚7嬲呀！！！屌！！！！！！

唔洗嬲
果d人係因為仲停留係禽獸層面 食飽訓暖就夠
有文化有修養既人就會追求比生命更珍貴既野

聽到都嬲呀！！忍左好耐

我都明 嬲係因為改變唔到 有d咁既人係自已屋企人

今日我都嬲爆爆叫左老母做廢老

唔好嬲
唔好吵
聽返sing hallelujah to the lord 平靜下
同自己講 佢哋冇得救
搵多啲錢搬出去
努力做專業人士 移民
佢哋做奴隸就去做飽佢
利申 嘈左好撚多穫 最後嘈到化左 唔再同佢哋講野 專心支援5大訴求同搵錢

因為年代唔同
經歷野唔同
所以溝通唔到

多謝巴打鼓勵我真心好失望了已經

可以失望但唔可以絕望
共同努力💪
香港靠我哋
班廢老過多幾年就死或者返鄉下養老
唔洗理佢哋

聽日九龍區遊行需要你！

樓主做唔做我女朋友

巴打我好明白你
雨傘個陣屋企人係藍絲 日日嘈交
今次呀媽醒覺咗 一齊去遊行仲日日屌鳩黑警
個種感覺原來真係好幸福

當聽唔到，由得佢地喺到鳩up
利申：由69開始日日都係咁

好羨慕啊。。。但我屋企人無可能係咁

有時真係當佢鳩up
但有時真係會聽到好撚嬲

老豆老母都年過六十，亦唔係傳統知識分子，但慶幸佢哋嘅觀點立場，同佢哋所屬age group主流廢老思想唔同

之前一扯火即刻入廁所洗面/戴耳機聽歌，萬試萬靈

You found me? What happened?

睇到你又唔覆

做乜野？

見到我搵你你又唔覆 係到覆我做咩？

你有野想講就講啦

我可以找你聊天嗎